[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (823)

廣島三箭

場場角大得基利號小

磐田空難

一齊

FC橫賓⭕️
新瀉天鵝
雷法山口
京都不死鳥 2.5大
快啦屌

輸比三賤解散啦

柏雷 西鑽cup了

日本球 四中一

696幾多角

鹿島鹿角 2-0 仙台維加泰

696 2-0

山口bee入多球啦

不4鳥 🙏🙏🙏

日假好難玩
早知正係買正花

696補到入

JJ聯隊垃圾

磐田追和心足

Yes

696 咁大霧都正氣到

有無人買左水戶？

696

前鋒比2粒ok?

柏雷咁都9c完我冇野好睇

水手又goal

戇尻鳥 開大啊

西箭給力多2C

FC橫賓⭕️
新瀉天鵝
雷法山口
京都不死鳥 2.5大

磐田求你😭

三箭

神船已浸 有無機會打撈返上黎

三賤下場先反底啦

3-1

不死鳥比我輸半算啦好嗎

打多幾個你唔知姐

不了，再豬降班

柏雷素爾3-1

柏雷3-1 今日又正氣返

沉左船

打和🙏

山葉cup 派200

快啦屌
FC橫賓⭕️
新瀉天鵝
雷法山口⭕️
京都不死鳥 2.5大

lm

我

西鑽求下你比多球

d日職全部頂得住細派200

LM

濟洲聯同三星做乜鳩

刷角呀 屌哂你地老母

磐田追和

第一

1分鐘2C

前鋒cup未

臭閪鳥開大啊

Lm

今年Jl冠軍一係正花,一係696

離哂譜

agger

盤田快追和

巴塞隆拿

留個靚名先

有無人些路迪角大

-1角都唔比埋 最後10分鐘

停c停到

FC橫賓⭕️
新瀉天鵝
雷法山口⭕️
京都不死鳥 2.5大 快啦

未針？

磐田

京都不死鳥比多5分鐘你 同我追和

d角全部定格

黃蜂入波啦

有冇人答到我三星同濟洲果2場做緊咩

垃圾不死鳥 屌你老母

前鋒

係咁炸 搞乜

針咗，起返身

照舊 盤田 斷踢派100

西葉20秒2C

3.5b派未

三箭都輸

d 日職輸到仆街
成日都叫自己唔好賭 等英超開鑼

不死鳥 俾個劇本黎

8點客好似好勁

FC橫賓⭕️
新瀉天鵝
雷法山口⭕️
京都不死鳥 2.5大 求你兩隊開大

主場都豬 正仆街

磐田追和比我走盤啦

日本波係馬會收屍日

磐田三分球

不死鳥讓波以為有咩古怪野 屌

不死鳥 屌你老母大廢西

係 七月未贏過日本球

柏雷主場喎

新瀉天鵝2.5大

不死鳥

柏雷3.5b快派

嚇下你

北海道goal

櫻花唔好俾人cup到呀

薩多作客所以1點無波開

9

神蹟10C................

快

睇錯sorry

沒時間了,哭了

北海道追多粒好無

衰

Lopes今場打得好好呀

西花停夠未

贏左咪好

三星

不死鳥全隊比雷劈撚死啦

中位數完了,哭

磐田有一球

濟洲 三星 是但一隊入一球OK？
收錢打假都扮下野啦

阿達冰封角球

上半場旁証吃了一角又成功了

都跑盡晒啦
又肯回防追波又有入波 仲想點

FC首爾派膠

認輸喇屌你 停到咁

些路迪入未

輪住入

嘩屌中楣 嚇死

不死鳥追和反cup

冰左半粒鐘

韓K 三場半和全和 假到

新瀉天鵝2.5大 入多粒啦屌你老母

川崎前鋒 1-1 FC東京

屌你patric又玩野又唔入

係咪差呢場

水原1-0

三箭咁都唔入

前!

前鋒比多粒啊喂

4場中位數完

已經兩球係咁

全投注站阿叔屌鳩中村航輔

西鑽

3賤-1c

札幌追多粒好唔好

磐田求和

好on9 仲唔撚係做假

前鋒比多粒

浦和紅鑽 2-2 大宮松鼠

盤田快入比我走盤

盤田中柱

差收皮鳥同天鵝

基利號正式陸沉

佢上場就係咁先贏唔到人妻,
勁多黃金機會唔撚入

紅鑚

日職叉叉叉

FC派膠 3*4斷2 無野好講

三箭------->西鑽

落底先有用

做乜屌柏雷神龍

買左日職角球5場全對家 世界級

不死鳥我正式屌你老母

9角 戒賭了

磐田唔和豬死了

柏雷賤到刷完9角停到完場

哭4
停角20分鐘先刷返...

不死鳥追和我食屎

Jj聯rc goal

用愛

水手都角大
賭運了

求派

停足30分鐘
屌你老母

4*6 主客和斷2關 磐田同飛腳
磐田輸平手盤

10c

10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
基利果二十萬

水手 比馬 bee 斷磐田 屌你老母

叫能到............

cashed 爽呀

平安好弱智

邊場

三箭頂住呀

yeah yeah yeah
10CCCCC

三賤

京都不死鳥 1-1 岡山綠雉

韓K 3*4 斷FC首爾派膠

不死鳥死垃圾

食得

前鋒cup就好了

垃圾船差1c

咁都要食屎 痴撚線 連續兩場叫到絕殺

磐田完未

yeah yeah yeah
山葉11C

我完左

勝利角大受害區

10

柏雷停35分c,最後一刻先10c,嚇死

比馬2-1 FT

4場都補時有角

前鋒夠薑絕殺

咁落街食tam了 淨米線

真
10.5 11.5細都嚇死

不4鳥 🙏🙏🙏😂😂😂😂

Goal 10c

橙

前鋒24射6中 豬盤係咩玩法

前鋒絕殺啦

三箭gooooooooooal

Cashed

盤田 啲老婆做雞

絕殺

好撚彩豬半

角大黨爽能到

盤田追和先先好完

啲仔女賣屎忽

前鋒win可以嗎

長崎成功丸 2-1 FC岐阜

前鋒差d俾人搞掂 屌

些路迪5c

d蜘蛛網就棉花糖 d粒粒呢就糖粉 d屎呢

屌...fc歧阜

些路迪

屌

真係屎呀哈哈哈

些路迪 1-0 赫斯

貝利港豬大球宇宙重心

些路迪1-0

唔好正了

前鋒 無膽匪類 唔夠薑cup

前鋒24射6中輸盤係咩玩法

吾色講

塔利班

Rich

俾返半你算對得你住

些路迪俾多粒我啦

三箭要護級呀

都係 唔洗輸都好 但另外一條5串6 同2串1又係斷佢

三箭角大
前鋒主勝
正花半大
紅鑽半大

空難啦屌

好慘

韓K 3*4 主客和斷FC首爾派膠

5成命中率

識買了 下場買乜

星期六53 巴黎聖日耳門 對 艾米恩斯 的預定截止投注時間將延至 05/08 23:15。

星期六4 鹿島鹿角 對 仙台維加泰 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

好似都執到一注 驚險到呢...早知買西花啦

脆香雞翼

紅鑚..

色買了

些路迪被入

滾水幾時再有8x1

前鋒win到就可以大派手足，好想同巴打分享好運

德國杯 社區盾開始有波睇

小妹需要1個擁抱關懷

波琴西撚到半大開唔出下半秒入

波琴 cup 佢

Sure

度完6x22
中5場
開心完
發覺買唔到

R4

<<重要通告>>
豉油正式同普柒絕交
直到佢派我先和好

Go

Ok

花迷子

些仔半大呀 快撚D入多粒呀

Why

派你傻蛋孖牛堡

客入ok?

7c

濟洲隊回程空難

笑鳩我 我dllm

有人認得小妹 扯左

不了

哪有錢

日職派彩未

媽呀 人妖呀

等撚到頸都斷

樓上2件妖

冇心情

無錢玩下場呀屌

很久不見

講你想食咩 我請 譚？m gay？

咪係

仲想買六合彩架屌

咁同小妹一齊停戰啦

仆街屌佢老母

馬會輸到爆莊派唔起？

些狗角大原來咁能易...

PSG 角大？

入完角細連刷幾角 點賭

jeng

我好想知我條2X1係咪叫過到

仲未撚派

角大輸能死左
依家些狗仲要爆埋角

開始有翻d聯賽要玩玩佢

今日難賭

我可以嗎

me

Me

3.5s幾穩

綠雉
櫻花
水手
三星

輕輕鬆鬆

有料

祖記
多毛毛

太宰大大巴打係咪度，想派你100，見到既話留低TG

西琴比人入啦 屌

些仲追唔追角大好？

唔識賭了 -32000

all in ？

波琴唔識贏波

7-8月

些 2.5b

來了 來了

慘，練心先見到

係咪度

你唔係度我抽過個

11c 刷到爆哂炸

角大賺到笑

冇買些路迪就開到BABA聲

2:0

9.5無買，十鳩幾個角唔敢追

碧晨令我十五十六

追

等我射曬啲衰氣出黎 再賭

12c 痴咗線

你會中，太黑了我

15.5追左些路迪角大 @2.65

刷撚夠未 冰封角球至完場

小妹兩邊都想幫

波琴角大入球細

14.5b -3

Island Cafe
104A, Discovery Bay Rd, Discovery Bay
2987 9311

This

gchi

3.5b

韓k唔派唔好開

停角了

13.5同2.5s簡錯咗

2.5b cashed

3-0

Rojo BB

針

波琴角球盤開咩中位數

些仔入多粒

有冇人買貝利 支持港仔

9.5

買左100$

中左就買佢波衫😋😋

大球ALL IN了

Sam

紫貝有運
因為太忙買唔到角大

刷角入波刷角入波

法乙開角球。唔係唔幫襯下呀

水手角球未派？

10.5s

發現ching對角情有獨中

紫貝蛇喎

些-3c

買左3:1 @11.5 550$

原來大蛇

唔派講唔通

E+先知

支持下角大先

喜伯年 主
祖雲達斯 半客

唔該曬

有無100%波想all in了

3.5b cashed

些仔4-0

垃圾赫斯

無角了

快買4-1

乞屍

刷角啦屌

蘭c入未

買左$10

下半場停c咁誇張

買左些仔4:1, 4:2 玩玩

主其他
屌你赫斯咁廢輸多兩粒
人渣士炒鳩佢

點呀 鳩屎佬

-2c gogogo

成場兩射
赫斯快輸

同路 驚驚

仲有1球 用屠柒投注法

屠柒投注?

小妹想學

比多兩隻角

屌殺我bg

41

屠7又中

求派，上邊41波膽

咩係bg

4:1 @1.34 2600$
補返先

打錯隔離ng

本來以為會3:1

屠柒投注法 cashed

開到4:2 我就笑

日本波好難玩

野可以亂食 說話就...

些路迪7起上黎乜都做得出

42我砍碌鳩去餵狗

派

開到咁大, 小心WOR

c fu 又呃我

我叫佢派啊 我今日輸左2000啊屌

快吹雞

14c

豬左3000

我係on9地輸 想買200 禁左2000

完場未呀屌

完

有無人派我起機

買親場場都fake goal on79

fake完對家入定律

點樣買200可以買左2000

all in ed

200元上!

見完條飛 棄了布倫

點解唔買大 話哂大波咸

咁我買大了

我燈

蘭斯 2c

Norwich 個陣全新仔
狼隊傷咗兩個主力
錫菲聯五後衞

唔係 手足 怕真飛而已 祝贏

@豉油專家

Hu

谷鬼氣輸足成日今場唔贏就自殺死

德乙角大已死

贏到派3個100 頭10

識買了
富咸[0/-0.5]
米杜士堡[0/+0.5]
2.5細

我！

派錢都咁小人lm，小可wo

Norwich 啲新仔唔sure 勁唔勁
應該要飛

有無蘭斯同路

笑撚死 次次買半主 一係就12m飛機 一係就fake goal玩條撚毛

買半細

咁撚難賭 on9

別gel please

蘭斯 3c

半和輕鬆到 你估我真係買半主咁on9咩

14 25 32 35 39 48 31

中

法 2-1 塔利克

爽到喊

又中1個字

烏法 3-1 塔利克

Yes😍

烏法果場假波味濃咁

烏法

書到咸

別gel

Cls
10"cup3球
唔係假波都無人信

俄假好嘢

俄超假球

爽到書

Mo gel

有無下盤推介下

假撚到 last 300 有無大蛇跟

查內耳

蘭斯下盤

即場客其他

風

$59,265,560 0.5 剩半注

再中

突然覺得啲波好陌生

又一個人生winner

貝利場波🤤🤤🤤

我明呢種感覺 好悶

書到京

same

無人賭德乙

爓屎1-0

烏法堅好波
5分鐘cup 3粒

ho lan buy

啜絕蘭c

屌10

俄假波黎？
半0全5

一世爛c迷了

比人呃撚左2000銀 好波

下盤jump

話咗買半和正傻9

yes

我系on9 吹?

agree

推落貝猁先

無見咁耐豉油輪落到咁

錢已收 理得你

渣牙梨

小心中左唔派彩

又要打架

豉油以前成日同艾絲扑野

<<重要通告>>
仍未和好

下盤輸半都願

330

上面寫住330 手足

唔好推

笑4我

笑撚死，刷咁後扮大注

真

330遮乜鳩

又屌人，好惡

笑撚到仆街

你應該係買左330🤔🤔🤔

現代掩耳盜鈴

米堡x貝利

跟實啦大家

聽講你都成日屌人

布撚

布倫斯維克 1-0 海登海默

估中左
佢會派330蚊比你

我新會然
你認錯人

仲念住有得回歸

德乙主場好惡

蘭斯果埋下盤開到 派100

買番3k就話你叻姐

唔想回歸

等咗成日終於有野笑得出

我了

留名貼飛法乙出事

繼川崎中唔到全疉打，蘭斯頭關下盤又出師不利，睇黎今日都係唔順多

阿馬卡[+0.5/+1]
甘馬雷斯[+1/+1.5]
仲有兩場睇路

你終於肯上水 嚇死小妹了

奧雷布洛3/3.5b

呃手足訓身，唔買多幾k咪對得住人地

德乙角大已中伏

今周咁岩強隊返哂主場姐

企跳比人拉返出嚟，又有野笑

買得三三零，以為自己好鬼勁
遮埋銀碼係到扮曬型
比人拆穿左，就坐定定
其實買幾多，都無所謂
何必係到扮大胃
學人出水，咁撚鬼

證明唔賭喺波po都好多睇

Agger

Yoyo check

跟

10點咁多場冇場有波入

貝利12M
MISS

Too many Chinese, sorry

Orleans

雪雪出嚟未呀

布撚俾多球

一定有 放心

22:00 6 咸史泰斯 2-0 索特拿
錯經係59分個陣諗過買唔買客盤
都係唔買
紫貝又嬴

奧連反cup派100
1:3派多100
1:4派多100

QPR 痴撚線 一開波4c

勁

咸史

瑞超唔夠10分鐘半大

布倫今年不落底
做定筆記

英冠大球已死

過街老鼠

Oh come on fuck you
I don't know who are you
I think hip hop make me relax
Look like the people what fun they had

唔好再講了
大家都有誤會應該
碼過佢抵死滴

假球

上年刷角王..

奧連斯可以追平嗚

喜伯年對家goal

奧連斯加油

登地聯goal

奧連斯
阿馬卡[+0.5/+1]
甘馬雷斯[+1/+1.5]

針

蘭斯4c

借佢上位一樣令人感到嘔心 叵心可測

錫菲聯
彼德堡

費列洞柒GOALLLLLLLLLLL!

奧爾良有無咁廢？

22:00 14 咸史泰斯 3-0 索特拿
紫貝又嬴

14分鍾輸3球

Jump

都勁過索特拿

喜伯年 1-1 半大易到
買乜鬼全主

索特拿有冇咁廢

索特拿做乜鳩

Skip哂十點所有球

22:00 17 咸史泰斯 4-0 索特拿
痴撚線

4:0

有冇人2230買莫斯科戴拿模

假波？

雷丁劇本

奧連斯真係好廢

4:0 俾啲莊嚇到唔敢買大波

咸史泰斯 4-0 索特拿

20'封埋主客

唔落底會俾人入波

贏南錫

原來馬會精選黎

NG派錢咁款 但太快了冇跟到

想買ng 但好似會比索特拿入番粒

射4次門4次都入？

Nba

啲英冠冇射門

QPR1:0

蘭斯ng3

Gun

布里斯托2-0

派我

貝猁日未

咸史做乜9

奧爾良cup派3個500

半場半大全大
應該問索特拿做乜

第二個

屌你暴力般

香港人加油

5好咸了

禾

12M 都MISS
應該嬴唔到

............ 支持下自己人得唔得呀

9買 根本無可能

俾d 爭札

甲府風林 @1.77 200 中
廣島三箭 @1.95 200 中
些路迪 2.5S @1.89 50 輸
些路迪 14.5S @1.89 100 中
布倫瑞克 @1.82 200
錫菲聯 @1.92 200
莫斯科戴拿模 @1.99 200

布城 卡城 富咸 雷丁立即NBA

睇馬會數據 咸史只係射左4次門 然後4次都入

布力般求cup

然後0角

布里斯托28' 3-0
對家做乜鳩

富咸求半和

有無咁黑 買查爾頓w
開波即刻紅牌

喜伯年 求下半反cup

錫菲聯入未啊

狼隊goal

戴仔入未

卡滴夫城 富咸 雷丁立即NBA

休息下了

米堡 布力般cup派2個100
頭10抽2
另外之前仲有3個
頭20抽埋個3個
輸就沒了

米堡隊垃圾又輸
再降班喇
攻力零

喜伯年半場反cup 2-1

bench

有無諗過走數令你無運

貝利win+2.5b

你個筆明天入啊

索特拿個龍終於撲到1球

羅斯郡 1-0

索特拿24分鐘換兩個

英甲半細12串1 cashed

蘭斯

米堡屌

貝利半和easy到

錫菲聯goalllllllllll!!!

米堡真心廢
再降班就啱

狠隊今年買左好多人

利記今年都買左好多人

米堡

On先買半主

笑

有得唔換咩

高登個個文字飛5萬
搞乜

米堡 賓仔 追和

蘭斯！！

場波變番正常

燈鳩到你

普雷上呀

都未見過好似客隊咁廢既波

@鼓油

米堡落番去英乙啦咁既水準

咁多傻仔買米堡 2017了

普雷入三球啦

修安聯2-0

Tag錯

查爾頓goal 明明紅左

自bin

我係on9 吹牙?

貝利goal

第二場絕殺半主 爽能到

奧連斯

米堡唔cup唔好同人講上季踢英超

米咸啦dllm

蘭斯比多3c

依隊波廢到我都幫佢唔到

廢撚到

蘭斯入未

馬會cashed

買左客好似

頂....買左貝利&偉哥全場贏....
而家半場就贏左，偉哥仲紅左個

定啦

幾時先改到名做上盤救星

莫斯科個場半和又係穩到爆

半大巴黎聖日耳門開唔開到
驚班大帝半場hea踢

豉油點解咁對我

港人入多2粒

我都買撚咗1k

普巴在？

係 allined ，下盤仲穩

巴黎 半大？ 有？

買左錫菲聯上盤 希望嬴到錢

布倫斯維克 2-0 海登海默

有獎抽

錫菲聯 1-0
彼德堡 2-0

半和gel得未?

咸史泰斯6c-5
天靈靈地靈靈 角球速速顯靈

樸茨茅夫 1-0 羅奇代爾

抽我

諾比 0-1 希爾星堡 仲未上番睡超

巴黎半大

富咸狼隊全大

今次抽中我啦掛

咸史泰斯 5-0 索特拿

上N頁

咸史達斯5-0

痴撚線

米堡cup

追和都難
垃圾

估唔到咸史都有今日

抽我啦

黎多粒

米堡發生咩事????

買咗就要撐 唔通叫佢輸多粒咩

尼馬未出得

唉輸多粒啦 無眼睇

岩岩訓醒 布撚cashed 準備抽獎

米堡和就得架啦 條過關差你

即場角細派錢

要中了 太久沒抽

扣起300all in多場

抽小妹

英冠唔識入波

奧雷布洛
有無人同路？

唔好咁定 凡事都有可能

有無人可以幫我搵翻頭10出黎

無十個得6-7個

估唔到賓周三 無3球 又斷了

豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
搵到了

加我

補我

分5個黎好

有我

PSG快入

香港加油
偉哥對手都紅左個

伯頓 卡滴夫城 富咸 雷丁立即NBA

卡雲尼輕鬆單刀

咸史達斯mo c siu 4

巴黎聖日門11c-11

一定有我

羊錢

覺醒懵撚🍑韶情

-普羅米修斯-

木同木同

豉油專家

下盤救星

蘇亞雷斯😎

你睥乜撚野？

返黎見到蘭斯無ng3

好緊張

以上7個抽3

要中了

支持

咸史no goal

G chi

6:0

..

咸史達斯6-0

咸史再no goal

反

psg角呀

咸史開2.5了

半大

米堡個款似要降落英甲到

咸史no goal 6球乜都夠啦

咁都唔早

唔中

咸史主其他

收到風一球完 希望係0-1

3/7都唔中

喜伯年3-1 正氣到

咸史泰斯 6-0 索特拿

追和反CUP叫爆區

20分鍾6球

其實唔係8個咩

羊錢

覺醒懵撚🍑韶情

-普羅米修斯-

木同木同

豉油專家

下盤救星

蘇亞雷斯😎

你睥乜撚野？

同感，普巴真係好好運 又中

點睇都似no goal

戴拿模

總之我唔中

錫菲聯頂撚住呀!!!!!!!!!!

有冇人知psg咩環境？

巴打咁不如你派我，我派翻你，大家開心

但你先

巴黎聖日門11c-10

你個名

1 接納

9130 角球大細 星期六 51
咸史達斯(主) 對 索特拿(客)
角球大細
大[2.5]@2.07

場場買角大

@普閪

米堡不離不棄支持區

得1個tg我

PSG入未

臭閪戴拿模一下半即入 含撚啦

比我ok?😞

買左半主，好似都窄窄地

補上

睡超有種爆我no goal

巴黎聖日門11c-9

伯頓求你入

改唔到名啊

頂上

巴黎聖日門11c-8

米堡 賓仔追和未

犀利1角到尾

巴黎半細派錢咁派

1.33

奧雷布洛[0] 對 艾夫斯堡[0]

我後補可以嗎

普巴呢

GOAL!!!!!

PSG 世紀大伏？

諗住收下息，估唔到咁垃圾

艾夫客場=蟲

買大波

尼馬未到場 都係一隊垃圾

你睥乜撚野45分唔tg我其他幾個再抽

Gchi

我plz

睥45分鐘唔攰咩

米舖追和好嗎

6.5b cashed

估到你

1001

錫菲聯 1-0

咸史泰斯 6-1 索特拿

頂多20分鐘半細

米堡 賓仔追和

22:00 85 咸史泰斯 6-1 索特拿
得一角
屌你老尾

5倍

我決定比1001果個後補直接100

22:00 85 咸史泰斯 6-1 索特拿
2角
比多一角

咸史達斯2c

0101